各位sis有無開始比d兵仔轟炸情人節快樂

唉 收到有d頭痛
又約我食飯又送花又送禮物
你地做多左啦

有無sis都係咁
明明唔想收咁多但偏偏收到咁多
唉靚女真係一種罪
紅顏禍水

我為我嘅美貌同全天下jm道歉
對唔住
我地ptgf就係搶曬你地d仔
d毒能幫襯我地妓女都唔埋你地單

sis 你咁搶口小心紅顏薄命啊！

夜喇

多左啦

哈 酸到

收皮啦 樓主

情人節快樂

你係咪想溝我啊bb

情人節快樂😘🥰

吊奶星 樓上做愛嘈醒咗我

伸脷即係想舔啦

Sis有無相屬ge ptbf介紹? 今日無哥哥陪吾敢出街😖😥

爛臭西！

勝利啦

唔係話想吊高嚟賣 啲仔真係弱智 要約你就一早約架啦 咁重要嘅日子緊係同靚仔過 唔通同你條柒菇碌過咩 照下鏡啦 條件咁差學咩人泡妞

我明啊sis
D傻佬拍拖都做dead line fighter

咪on9啦

你做ptgf好多人追令人好羨慕呀
絲打一定好令令豬>.<
可唔可以分享下做雞嘅技巧？
點樣先可以吸引到咁多哥哥XDDD

你收花又收柳好正常丫，姐

下聽講佢瀨屎...

不如話送念珠連念珠菌